劣食出沒注意！旺角新世紀一田超市 -「北牧鐵板燒」

咁貴都知比人水啦

百六蚊咋掛?
雖則就算係百六都係好貴

Cls果啲係A5和牛定咩

600蚊 傻仔

幾舊水連茶都唔沖杯
要飲罐裝

成三嚿水喎
起碼都搵隻杯倒罐嘢飲出嚟呀

今朝先係 fb 睇完

食過一次下午茶
條友係我面前炒幾下就完
好撚hea

有冇叫個廚師出黎打？

鐵板燒不嬲都呃人錢架啦

碟肉自己買要一舊水唔出奇
但煮都咁撚樣簡直浪費食材

咩級數牛肉？？

不過睇果款，咁樣收300都係搵笨柒嫁啦

自己喺一田用$300買牛扒返屋企煎好過啦

用膠盤快餐先會，過一百一餐仲要用膠盤已經狗也不屌

咁嘅賣相收300？ 60,70蚊午市套餐咁嘅樣

香港人 將就下啦

300蚊飲道地綠茶食膠盤，生活品味